import { Question3 } from './../model/question3';
export const Q3SET1: Question3[] = [
    {
        id: 1,
        situation: 'ทารกแรกเกิดตัวเขียวคล้ำ HR 42 bpm ไม่มีการตอบสนอง ตัวอ่อนปวกเปียก ไม่มีการหายใจ',
        video: 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/apgscore1103.appspot.com/o/state3%2Fset1%2Fb10-1.mp4?alt=media&token=930a2ac6-915a-4dd5-bce8-f3eb83ce4fb5',
        quiz: [
            {
                id: 1,
                problem: '1. จากสถานการณ์ทารกรายนี้มีคะแนน APGAR score เป็นเท่าใด ',
                option1: '1 คะแนน',
                option2: '2 คะแนน',
                option3: '3 คะแนน',
                option4: '4 คะแนน',
                option5: '5 คะแนน',
                option6: '6 คะแนน',
                option7: '7 คะแนน',
                option8: '8 คะแนน',
                option9: '9 คะแนน',
                option10: '10 คะแนน',
                answer: '1'
            },
            {
                id: 2,
                problem: '2. จากสถานการณ์ทารกรายนี้ควรได้รับการช่วยเหลืออย่างไร',
                option1: 'ก. 7 คะแนน',
                option2: 'ข. 8 คะแนน',
                option3: 'ค. 9 คะแนน',
                option4: 'ง. 10 คะแนน',
                answer: '3'
            }
        ],
    },
    {
        id: 2,
        situation: 'ทารกแรกเกิดตัวสีชมพู ปลายมือปลายเท้าเขียว HR 98 bpm เมื่อกระตุ้นแสยะหน้า ร้องเบา แขนขางอเล็กน้อย หายใจไม่สม่ำเสมอ',
        video: 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/apgscore1103.appspot.com/o/state3%2Fset1%2Fb10-3.mp4?alt=media&token=73280f3a-70a1-4316-a57e-19f1cca07818',
        quiz: [
            {
                id: 1,
                problem: '1. จากสถานการณ์ทารกรายนี้มีคะแนน APGAR score เป็นเท่าใด',
                option1: 'ก. 4 คะแนน',
                option2: 'ข. 5 คะแนน',
                option3: 'ค. 6 คะแนน',
                option4: 'ง. 7 คะแนน',
                answer: '2'
            },
            {
                id: 2,
                problem: '2. จากสถานการณ์ทารกรายนี้ควรได้รับการช่วยเหลืออย่างไร',
                option1: 'ก. 7 คะแนน',
                option2: 'ข. 8 คะแนน',
                option3: 'ค. 9 คะแนน',
                option4: 'ง. 10 คะแนน',
                answer: '4'
            }
        ],
    },
    {
        id: 3,
        situation: 'ทารกแรกเกิดตัวสีชมพู ปลายมือปลายเท้าเขียว HR 130 bpm ไอจามเมื่อกระตุ้น ร้องเสียงดัง แขนขางอเล็กน้อย หายใจสม่ำเสมอ',
        video: 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/apgscore1103.appspot.com/o/state3%2Fset1%2Fb10-5.mp4?alt=media&token=be948757-6a17-481f-af53-ca8c7e324642',
        quiz: [
            {
                id: 1,
                problem: '1. จากสถานการณ์ทารกรายนี้มีคะแนน APGAR score เป็นเท่าใด ',
                option1: 'ก. 5 คะแนน',
                option2: 'ข. 6 คะแนน',
                option3: 'ค. 7 คะแนน',
                option4: 'ง. 8 คะแนน',
                answer: '4'
            },
            {
                id: 2,
                problem: '1. จากสถานการณ์ทารกรายนี้ควรได้รับการช่วยเหลืออย่างไร',
                option1: 'ก. 7 คะแนน',
                option2: 'ข. 8 คะแนน',
                option3: 'ค. 9 คะแนน',
                option4: 'ง. 10 คะแนน',
                answer: '1'
            }
        ],
    }
];

export const Q3SET2: Question3[] = [
    {
        id: 1,
        situation: 'ทารกแรกเกิดตัวเขียวคล้ำ HR 42 bpm ไม่มีการตอบสนอง ตัวอ่อนปวกเปียก ไม่มีการหายใจ',
        video: 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/apgscore1103.appspot.com/o/state3%2Fset1%2Fb10-1.mp4?alt=media&token=930a2ac6-915a-4dd5-bce8-f3eb83ce4fb5',
        quiz: [
            {
                id: 1,
                problem: '1. จากสถานการณ์ทารกรายนี้มีคะแนน APGAR score เป็นเท่าใด ',
                option1: 'ก. 1 คะแนน',
                option2: 'ข. 2 คะแนน',
                option3: 'ค. 3 คะแนน',
                option4: 'ง. 4 คะแนน',
                answer: '1'
            },
            {
                id: 2,
                problem: '2. จากสถานการณ์ทารกรายนี้ควรได้รับการช่วยเหลืออย่างไร',
                option1: 'ก. 7 คะแนน',
                option2: 'ข. 8 คะแนน',
                option3: 'ค. 9 คะแนน',
                option4: 'ง. 10 คะแนน',
                answer: '3'
            }
        ],
    },
    {
        id: 2,
        situation: 'ทารกแรกเกิดตัวสีชมพู ปลายมือปลายเท้าเขียว HR 98 bpm เมื่อกระตุ้นแสยะหน้า ร้องเบา แขนขางอเล็กน้อย หายใจไม่สม่ำเสมอ',
        video: 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/apgscore1103.appspot.com/o/state3%2Fset1%2Fb10-1.mp4?alt=media&token=930a2ac6-915a-4dd5-bce8-f3eb83ce4fb5',
        quiz: [
            {
                id: 1,
                problem: '1. จากสถานการณ์ทารกรายนี้มีคะแนน APGAR score เป็นเท่าใด',
                option1: 'ก. 4 คะแนน',
                option2: 'ข. 5 คะแนน',
                option3: 'ค. 6 คะแนน',
                option4: 'ง. 7 คะแนน',
                answer: '2'
            },
            {
                id: 2,
                problem: '2. จากสถานการณ์ทารกรายนี้ควรได้รับการช่วยเหลืออย่างไร',
                option1: 'ก. 7 คะแนน',
                option2: 'ข. 8 คะแนน',
                option3: 'ค. 9 คะแนน',
                option4: 'ง. 10 คะแนน',
                answer: '4'
            }
        ],
    },
    {
        id: 3,
        situation: 'ทารกแรกเกิดตัวสีชมพู ปลายมือปลายเท้าเขียว HR 130 bpm ไอจามเมื่อกระตุ้น ร้องเสียงดัง แขนขางอเล็กน้อย หายใจสม่ำเสมอ',
        video: 'https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/apgscore1103.appspot.com/o/state3%2Fset1%2Fb10-1.mp4?alt=media&token=930a2ac6-915a-4dd5-bce8-f3eb83ce4fb5',
        quiz: [
            {
                id: 1,
                problem: '1. จากสถานการณ์ทารกรายนี้มีคะแนน APGAR score เป็นเท่าใด ',
                option1: 'ก. 5 คะแนน',
                option2: 'ข. 6 คะแนน',
                option3: 'ค. 7 คะแนน',
                option4: 'ง. 8 คะแนน',
                answer: '4'
            },
            {
                id: 2,
                problem: '1. จากสถานการณ์ทารกรายนี้ควรได้รับการช่วยเหลืออย่างไร',
                option1: 'ก. 7 คะแนน',
                option2: 'ข. 8 คะแนน',
                option3: 'ค. 9 คะแนน',
                option4: 'ง. 10 คะแนน',
                answer: '1'
            }
        ],
    }
];

